支持政府閂晒啲Gym房佢

防疫緊D，得自私撚先想全港700幾萬人同你一齊中招

講得好

Gym 唔好全線結業

千祈唔好好似UA咁

你執下自己個腦先啦 個個去打卡？

係咩
我見認真做嘅多喎

認真做愛做的事

講真，好多人去做gym都會拉低個口罩或者唔戴口罩，所以健身室爆疫好正常。之前果批健身室仲喺度喊苦喊叫，話好低機會爆疫，最後咪又係出事

完全同意。已經封左一半器材，d人依然係度hea、玩手機、吹水阻住其他人。

同埋繼續比呢一啲gym room開門只會助長健身狗喺街頭為非作歹嘅歪風

真
香港已經輸咗

唔戴咪唔戴，關你撚事咩防疫撚

自私撚出沒

仲係街昆人入會簽長約，都唔知間鋪頂唔頂到今年

就係你呢啲人咁自私先至搞到咁。居心叵測

多強姦犯又點
我唔鐘意著唔等於強姦犯可以強姦我

屌啦 個個都有帶 只係飲水先除一除
唔撚洗抖氣呀？

畀個2%死亡率嘅感冒嚇到成世戴口罩 笑

反正死嘅都係廢老

餐廳爆最多所以應該封晒啲餐廳同佢？

現實gym rm好少見打卡撚

又係你條死毒能
我鐘意入尖房打卡圍埋吹水呀
吹牙

支持 應該去餐廳食飯都要帶住口罩先岩
否則又出現潮口館情況